﻿Sem budu shromažďovat drobné chybky v DayZ, aby mi neplevelily jiná vlákna. Nechci je psát do [Protivné chyby z A2OA](https://projects.bistudio.com/dayz/Protivné_chyby_z_A2OA.txt?server=https%3A%2F%2Fdev.bistudio.com%2Fprojects%2Fresources%2F&database=&id=1739) pokud není jasné, zda jsou způsobeny chybou v engine nebo nějakým nedostatkem v konfiguraci / designu.